Определить температуру углекислого газа, для которой средняя квадратичная скорость его молекул
больше наиболее вероятной скорости на А» = 71*.
с
» Молярная масса углекислого газа: и = 44 г/моль.
я : я: к.
® Значение универсальной газовой постоянной: В = 8.31.
моль’

Ответ представить в кельвинах

Ответ: 264,216 м
